點解班狗敢放咁多鬼入示威者到？

因為就算捉到都無後果囉
宜家有人敢圍，屌你成班傻閪起哄叫放人

利申真心想啲鬼死，但千奇咪撚炒車捉錯人

811 721

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

而家主力係公安
所以香港警察都唔敢出嚟

因為一出嚟就俾人知道佢哋夾埋
所以由大家自由發揮

[P牌仔出唔到新post, 借位]
捉到鬼唔好咁High

今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排
(前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬記者會講明左話會搵人扮示威者之後, 成件事似係劇本)

個劇本係咩? 就係想我地燥, 圍屌佢, 甚至行私刑, 而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度, 同埋可以比傳媒影到比全世界睇我地又變「暴徒」

而當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者咁」

有人問:「捉到緊係要煲大佢, 破壞一國兩制wo」 如果要煲大佢, 搵傳媒記者朋友影底證據(樣, 公安證)就足夠, 禁固佢都無意思 (唔通鬼會大大聲認自己係鬼?) 比人捉得, 就預左死, 甚至可能已經事前安排好被捉到之後既劇本, 要諗方法令示威者亂同燥, 佢就任務完成.

所以俾記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 禁固佢, 打佢都無意思, 只會令示威者有機會喺面前出醜.

同時亦都有機會係有人煽動「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 小心會係「鬼打鬼」 (因為一隻鬼已經揚左, 而其他鬼既任務係要利用好呢隻揚左既鬼去煽動示威者打人), 不過都唔可以一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人)

如果發現/捉到鬼, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如

1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 將所有破壞性行動歸咎喺「鬼」身上, 做文宣 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼) --> 就算最後
3. 立刻叫傳媒朋友黎影證據, 影完就當「鬼」係condom 就OK

我亦都好記得812 警犬出醜會, 有記者問鄧炳強「有無搵大陸公安扮警察/增緩」, 而鄧炳強只係一直重複答話「所有香港警察係經過正規程序聘請」, 明顥都係回避左個問題, 亦不難預料到之後出醜會佢會話同香港警方無關, 或者事前唔知情 (將所有責任拋番去前線指揮官), 或者可以話「公安唔可以黎香港機場旅行咩?」之類

而家個民意同個勢其實都喺我地示威者呢邊, 我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

「破解機場民意論」

推

不割蓆

小心啲好

反正冇事，點解唔派多幾件卧底
香港人光環當飯食

FACT CHECK左 應該要打佢一身

10樓太長我唔quote喇
中計嘅嘢講咗兩個月
場仗就係鬥試對方底線
我自己個人從來都唔認為可以高雅咁嬴呢個暴政，啲民意留黎暖肚啦
做咗被動咁耐
受傷嘅永遠係我地同路人
個個覺得仲有彎轉
凡事仲要留一線
我屌啦

咁你係咪想打死佢姐 圍黎做咩

FC埋
咁就更加唔駛諗啦屌

咪話咗真係想啲鬼死
佢真係暈嘅話
圍住就夠佢死
唔駛打

全無界影住示威者圍毆
目標由宣傳柒婆及犬隻醜惡
變左宣傳示威者圍毆
仲要第一身經歷

圍住咪撚比佢走就夠
圍吓就暈學人做鬼抵撚佢死啦
扮暈嘅姐係唔會有事啦
咁點解唔圍